潮北人出黎！

出黎，出殯就有份

乜撚野潮北人呀

潮州北部掛

潮苑北部人民